进一步的证据来自于最近的两起疫情，第一起发生在俄勒冈州的一家海鲜加工厂，第二次发生在阿肯色州的一家鸡肉加工厂。 布口罩确实可以保护佩戴者-少呼吸冠状病毒意味着你更少生病| lgbtq编辑|020年8月20日|没有直接新闻 
 几乎每三种植物中就有一种含有对帝王蝶致命的农药。 杀虫剂污染了美国西部帝王蝶的大部分食物|丽贝卡·e·赫希| 2020年8月17日|学生科学新闻 
 Wadley的团队还在含有樟叶碎片的垫层中发现了烧焦的木头碎片，樟叶是一种芳香植物，可以用作驱虫剂。 20万年前已知的最古老的草床包括驱蚊剂Bruce Bower, 2020年8月13日，科学新闻 
 根据美国疾病控制与预防中心(US Centers for Disease Control and Prevention)最近的一项分析，美国肉类工厂9%的工人(约3万人)感染了这种病毒。 被困在饲养场的牛的僵局开始清理，Tim McDonnell, 2020年7月13日 
 最大的机器学习算法使用的电力和芯片接近一个核电站的价值来学习。 麻省理工学院想用五彩纸屑大小的大脑芯片把人工智能放进你的口袋里 
 他最推荐的植物是常青藤——它的汁液喷进鼻孔。 史上最疯狂的宿醉疗法|Justin Jones | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 彼得·米勒是布拉格ČKD工厂的一名锻工。 哈维尔如何激发天鹅绒革命|迈克尔·赞托夫斯基| 2014年12月6日|每日野兽 
 他的第一部故事片《水母眼》于去年上映，故事发生在一座危险的核电站附近的一个小镇上。 村上隆的艺术来自灾难|贾斯汀·琼斯| 2014年11月28日|每日野兽 
 车道铺路工和肉禽加工厂工人也一样。 反对非法移民的自由派|道格·麦金太尔| 2014年11月25日|每日野兽 
 其中一些歌曲的演职员表中除了佩奇和罗伯特·普朗特，还有其他名字。 “没有楼梯,否认! 2014年10月22日，《齐柏林飞艇之诉》，Keith Phipps | 
 由于在美洲仍有许多种这种植物，因此毫无疑问，当印第安人种植这种植物时。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 植物整体上保持绿色直到深秋。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 裸马尾是一种常见的植物，特别生长在小溪和池塘边。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 芳香植物与世界商业之间的关系是最密切的一种。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 烟草是一种生长强壮的植物，比大多数植物更能抵抗高温和干旱(p. 018)。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。